1357美圖股東集氣區

今日 4.07 買，有無朋友同船？

咦，一個股東都冇？

皮爾收

再跌再入

利申 永不沾手 1357已入黑名單

溝貨好時機

跌到咁
入返D貨搏反彈先

呢隻陰陰濕濕等執

15855股東區